地下拳。電影討論

有冇人睇咗 好正

真定假？

拳拳到肉 唔差

聽日去試睇先 想J王敏奕

啲配音